[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [448] 真風龍團正式復活

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.5

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
「失落龍肥日」舉辦公告
★5 的出現機率將上升。
2019/09/27 14:00 ～ 2019/10/04 13:29

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?(轉自版)

真龍血量需求:

虛空路線:

護符掉落:

推薦護符:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

盟主有空位上黎update下thx

買

真風玩遠攻都幾痛苦

仲未過到真水

都係刷完啲任先開始打

睇隊友
想打 有冇場

莉莉,你值得擁有

有冇試斧弓法真風

要咩配置

join
如果想玩排行榜,我可以谷哂攻+值落去
到先再叫我+

沙534是基本

得尊有沙534 ok?

冇7000戰係咪唔玩得

6557509
有冇法奶

6557509 真風高-刀奶

...??

用突4 普羅米係唔係好D
用其他龍符

試下粒核彈先

我近戰都淨120

法槍斧逃票？

真風最易打
d人都可以死

劍JOIN唔JOIN得

真風高 5446201

沙534定v534?

矛人

冇場

.....

鬥老馬

重一重開

休息定點?

557-8726

水易好多

1153268

啱啱先沖完涼

1996336

連登無人了？

高級真風有無話要幾多戰力？

20000

仲有冇人打真水

有真風pmme

街場過左2場 劍刀刀法

打多場玩Mh

斧得?

係局長太勁
btw 你break個時其實應該變龍
你招回有技能增傷

連過2關一射入

我岩岩先記起其他手遊未登入同做每日
11點夠鐘

真龍武2階有排農咁款

curry未

開未

唔死係沒用
最緊要係結果
老馬就渣都沒
你隊友證明左依點
包含我

149 0814

-2

真係last

5800西莉絲入場就死左
笑
我真心廢

-1

予人

龍絆日係唔係咩特別節日先有

2個月黎一次

好似唔係好夠力

今日就係
龍肥post重光日

thx alex巴 飛鼠 教練

係咪一定要技龍?我超得左未突

佢唔死都冇得打
佢冇虛空武點break得切

今日推得好快

好波

除左褲準備瘋狂刷

橙

水武整槍？

侵禾玩得唔得

約左人打大團長牙

睇定d先 反擊流未必有用

早見呢？

嘩
裝左真火卡都核爆炸28XX直接死

...即係又玩鳩我大莉莉?

唔知 再入多次炸2000 玩我
不過莉莉肯定可以躝

FULL左

好似冇咩勁水角岩打

反撃流已死 有事燒紙

我整補真龍武會唔會巧傻豬

真見冇得打？

6162987 真水

我都係開場香左
中間斷左咁多期活動
少左幾隻屬建
戰力追唔上

6162987 真水爭劍

明知死硬既野唔好整
留俾打手算啦

早見要防燒卡

有冇高級真龍LIHKG職業分配表

早見劍係用花嫁龍？

技傷

冇

Lily 同光頭佬自選邊隻好

火技傷龍係咪唔好餵滿好感度

kekeke死左好唔方便

有冇人街場打得贏高真水

禾得法

咁得 泳斧同劍

咁都可以死

冇全防燒㗎

俾多次機會大佬

泳斧唔係都要防燒卡咩

劍防燒 同埋上唔到濕 劍>斧

光頭力架同風技龍應該點揀

光頭

劍都上濕

想問下大大
忍 洗唔洗max 好感？

上唔濕既狀況下
劍DPS勁過斧少少
唔話係隻野沒濕

水刀呢

暗奶/光奶/利維坦呢?

Max 左加戰力 同時間 最好. 用既就升max

水刀全部DPS 3XXX 全滅

冇邊隻用得喎咁

局長/早見劍係咪都係配技傷龍

劍要鳩爆od 雷鷹應該好d

好在除咗臭g利都有哂

整30%hbh bane嗰把就輕鬆

考慮現有可以打得既水
應該係風紀早見水劍水補一組
風紀點入先到場 要驗證
fail既話可能變劍劍槍補

不過真水叫易打
farm把水武先打既話壓力應該低好多
farm完一把真武再虐真風
真風刀光頭就可以屌虐真水

真風！！

結論: 光頭carry左風火水個頭

想問下係咪換水賽蓮好過上面呢啲角？

啲人畢過業就失哂憶

有沒真水武既朋友想試打真火

禾返來了

依張早見裝左100%防燒 應該仲可以逃票入場
要測試

已經忍唔住想換了

換咩好

預你大大力既話 應該係劍

最多咪用真水 反正又唔洗打傷

打真水未

好似無曬人,慘

裝真龍卡就裝唔到沙灘搶旗依張本體卡阿清

3030果條ar

點會裝個條
利維坦龍化都係輸出黎
你走啦

短劍劍補?

你應得架
平衝龍依條垃圾都拉出黎講

我話逃唔到票最多咪換龍

佬一陣開團可摸耳等埋禾

用技龍

短得4字頭 好弱雞
d技能又過時

我就等緊既

打唔到贏企到夠鐘 同光斧肥婆有咩分別

個情況咪同芙雷亞風法一樣

...唔係

芙雷亞有35%加速
龍化仲有超活力

平衡龍係零作用牙

禾都等緊

咁最理想梗係利維沙灘防燒

一場都未過到 求放過

高真水求carry
582 7323

又扮

弱了

-劍法

你就檢討下
55lv芙雷亞

啱啱先返到屋企, 呢度真水高差咩職多

想4

終於200MR

-劍

-法

四突咗啦，俾多次機會唔

玩緊街場真風,嚴重唔夠輸出

鬼咩星沙530又有 534又有
以為自己7000戰好撚屌咁

za jor d

真風真火得20%都係V武好過星沙武?

真風應該534同v534無好大分別....係組唔到d敢輸出既人

如果隻人技本身勁
用V534大大力有用好多
不過依家真水咁易打點解會打真風先

佬佬呢

因為未夠料都V武, 反而好多古朱古力可以升534

佢唔要你

俾多次機會

開未s bra？

光頭打真水平均淨30秒完場
你打真風 平均淨得個幾秒完場(因為街場沒人敢玩火斧)
點解未學行先學走呢

真水
059-8884

我得局長

龍肥post又去返當初開真風既熱情討論feel

超得

超左火斧先發現,依家要早劍

-1劍

都係打老夫突爆把劍先再打

gun唔到

風紀入唔到真火場 rip

仲有冇位, 啱啱出埋金料可以做一把V武

邊隻？

彈

722-1326

我得風見法用得

0:51

268-2546
仲有2個箱箱

高級剩係多左血,夠dps根本就輕鬆....真水打到恰埋眼都識打...

S大大好勁

所以咪話沒理由打真風先
btw 主要原因都係光頭太勁

頭先呢場計唔計分?
我招2技4次救人都爆擊左

-2箱箱

真風係一大堆唔敢打既友,剩係碌黎碌去都飽,唔識用技閃撞同吐氮

依家得真風計分咋

幾時咖哩我

飛鼠巴仲打唔打

打

粒珠好難出

287-3706

原來最後個把要超真料先升到

仲有無高水團

426-6664

326-5348 富教練

我無留箱,下禮拜先整到武

S巴話要carry我1:30開波ok? 宜家番屋企

箱好似必出一粒

有3粒

歐到

新手上路，岩岩買左呢個account 有無話升邊隻先好呀咁多位大大!

唔回毛住了,聽日有無人試真風

超活力+屬性攻up真係痴線既

有冇得俾禾打一場

謝教練 寶寶 hi大大 curry
以後唔反hionjj鳥

你1:30 禾2:30

"我喜歡莉莉"

同onjj和解通關密語

整埋真風武,應該就同舊時時間差唔多

唔反你歐only

169 0832

係wo 快d返黎ok?

...

法師入唔到真火
槍+真龍卡都直接死=用唔到真龍武

新手求救

點算好

真火本身核爆就係比較痛...再加傷遠程真係898
等佢出新水刀同新水槍吧

第一次冇跟呢度就

已經全員通關

早見劍會唔會用龍龍好d

同真水高一樣傷
不過真水用緊芙蕾雅

其實隻隻都升得 你而家可以刷下成長之路 推下主線 每日開下箱咁先

聽日想拓真火
有沒月下三基佬幫手

用雷鷹可以單劍爆兩次

聽日farm雷g整多把v534槍俾慕慕再挑戰真風

用技龍1技有2萬幾

花嫁葵巧似唔係限
光男豬限 克乜野唔係限
升暗法克乜野

雷鷹3:00bk

點解唔真火再真風呢

真風剋星得20%

聽日試埋龍龍

真火聽聞全員d510打到夠鐘都剩1/4

用雷翁試?

我有斧既v534,不過二姐無抗暈禾驚驚

原來真水都有計分
我仲要為稱號講咩碧龍得真風有

唔中招怕咩暈

認真要快 要火斧+艾瑪
我想練艾瑪 但沒

計分應該都要用d武架喇,有d武肯定快你依家幾十秒

想升 又爭崩頭

唔會同人鬥啦
實有痴線佬D514 然後日刷夜刷

艾瑪應該少人升掛
因為隻野一中招就GG

冇技摥龍係咪玩雷G早見劍好d?

頭25名真係諗都唔洗諗,只求拎個參加獎有頭25%左右就夠了
肯定有痴線佬已經刷左成晚就黎開始打超真龍

反而我諗起一開波真風你果隻4星法....roll到靚buff應該就輕鬆打.

槍邊可能中到招

d日本仔好癲

你去街場望下

係 可以鍛練埋隻指公

情人火奶用咩武咩配置 禾升咗

升咗了

應該會出新水角

其實都沒咩變化可言
同之前差唔多玩法

805-1320 召喚早見劍

其實箱又開鬼左
其他真係可以hea下先
好似過兩日睇到TA排名更新
到時咪睇到有d咩組合快

差3粒

高級反而我覺得真風麻煩過真水....真風太多招會斷輸出時間埋唔到身,好麻煩

無箱開,要打多6場先有得整第一把武

有冇人carry真水

老夫巴 個位有人

sor

今日拆一拆加蛋,錢9700萬>8400萬

天才弓打真風唔知work唔work

又想玩火燒

真風抗燒唔係好高下咩?

1236001 求curry我刀

55%
唔係0好似有d麻煩

55應該唔得,叫s大大用妹弓仲好

----2

早見劍入場要咩卡, 試左場核爆死左

要加強

25xx先穩唔死

-1法

咁唔會要妹弓要香菜啦
最緊要係火斧招一技打落去個野夠大力
你回得快d都沒用 有d位根本唔放得

唔好慳,加蛋塞落去啦

冇位入妹弓

火炆槍打唔到真火？

585-6294 -早見劍/光頭

塞左, 用最佳表現加邊張?

我見d人打到剩成分鐘都係尊+慕慕+香菜/妹弓

最簡單就歌聲,可以萬用d唔洗成日拆

搞掂, 有冇場

禾

斷

882-8670

雙劍打落慢d 但個時間線同中級一樣

547-2310

我地岩岩唔係有個傻佬光頭救我個捨身龍化芙蕾亞應該1:01完場

仲有無位

7000戰v534局長夠唔夠打真水高

夠晒

夠

個exiv邊個黎

屌牙 頂配仲問

成部電話都有漢

仲有冇人打 清埋毛訓

開

想試雷翁龍龍

想試一場，有冇ching可以幫幫手
4509727

要造晒2把 530 同v530先可以整 d武

想打真水

開未 求curry

262-5999

---2

謝carry, 用劍隻手好累

好易farm一把

冇場就訓

隻cd rom亂咁引

其實應該用咩卡
我宜家歌聲+新卡打od嗰張對不對

上床等你

上床屌你

想3p

你刀傷會gg

用咩好，真係唔知邊張先啱

4星貞卡

訓得 虛空清毛

我見好多人用呢張，但其實點解？
字面上好似唔係話加好多姐

我都7千戰唔到
牙拖

7513既新武風刀...

想打真風

轉返貞卡之後冇啦

我用歌聲+雷翁同佢地打照打到剩1分鐘

s bra唔計

因為刀傷可以靠爆撃增加傷害
岩岩好同歌姬fit 沒野浪費左咁解
張野爆擊同雷翁差唔多傷
唔爆又會高過雷翁

平均起黎刀傷自然高同穩定過雷翁

仲有冇人打

即係你拖慢唔止2秒啦

好彩30%內都有3張金證,應該拎到真水果3張
佢如果獎勵係5條龍分開計,5條都TOP25咪有成10甩大馬鋼?

有冇阿k穩自動既功課抄

應該唔關禾事,禾除左有場碌唔切入個波外好似一下都矛中過

幫禾清毛毛?

我捨身放攻up+超活力
你走落黎用技打我個水牢
傷心死我

一齊同s bra試下最快幾多

應該1分上到位

個榜可以一個玩家夾BCD,CDE,DEF,EFG,FGH咁樣上
會唔會有痴線佬TOP25全制霸呢

典G
習慣一有波就要打,禾唔會放棄任何一位義士

街場好撚恐怖

唔會啦
之後d人會用真風武光頭洗版

650-3219 1場 唔知有冇人

打左十幾鋪到未明真光個圈既原理
成日一下爆死自己或者幾個一齊死

好多CD-ROM

461-4079 ---1

keep條龍係左上咪幾好

都On9
完全pay to win

求30%內算啦
真風武一出,真水應該變返中級咁
所以我先想聽日搵人一齊打真風整武

－1 有法有劍

有無巴打可以解釋我知

我得風斧 係唔係應該整v534比佢

467-3417

仔細望左條款
你有咁既能力5條都TOP 25既話真係有15張金證,5甩金剛,10粒大馬同10條KEY俾你袋走

冇咗？

grrm 無斧你要食加蛋

冇斧好似唔夠血 我加吓強先

316-5866 你又彈

姐係富者越富 貧者越貧

如果係得斧你都冇得揀

技傷龍是咪都仲係好過雷鷹

係阿

你玩刀係

刀傷係

係
113-1161

D510定已經514

連郵差都無

搵唔到腳打真火wo
你唔好咁痴線啦

4200攻

水屬果堆角真係好頭痕,高DPS果班唔岩抗性,岩抗性果班打真火又唔夠力

1要打超級先升到

咪話左水劍同早見

水補唔係有隻新既奶好多？

個隻都唔抗燒

對唔住呀

五大訴求巴係咪到？

點解真光有招紫圈避唔到既？

去搵攻略啦
隻野唔係幾隻字就講得完

飛鼠巴586-4773

隻劍係邊位..

我估佢成場冇fs過

真係冇

586-4773 求大佬早見劍幫我清一場

咩叫fs？

次次都入唔到

爆發攻擊

屌仲未農夠虛空整劍

好難玩

痴線街場勁多劍

Alex大大又curry

s bra

正常人點會想玩仔

好波Alex , s bra, chick bra

多謝咖哩

2大大加chick大

有冇低標？
聽日先玩到

睇黎冇左莉莉真係唔得 等睇你班友仔口裡說不

刀換嫁劍快1分鐘

我就唔用莉莉用風紀你睇

有冇人打真水高級

全隊都未用真龍武?

咩配備？ 我想整早見槍

玩sup好過

2劍1刀@2分鐘？

5g 見人貼出黎不過用真武應該唔會打咁慢

早見估計要用防燒卡+沙灘buff time
之後真龍武+利維坦就夠血

會
因為534會打淨1/4

好眼訓

整武未

如果係咁都整得過

係估佢14號出新水角

係咪要打真水先？
法係要做狗？
V534? 60龍得唔得 要咩卡
一係我買光頭刀/花嫁劍

痴線㗎

如明顯谷刀佬上主打手

到時記得裝朱古力保我
開場核爆法師死硬
已fc

依個速點睇都真龍武

肥婆

擺明真武啦 嚇我唔到既

Freya 先夠血頂

重有freya 加速技30%好重要

疊傷上50%

燒抗0好麻煩 應該唔太岩肥婆打

3V534 我V531

係咪定咗位

係我就整早見

謝curry weak了

狀態麻麻 聽日再戰

早見肯定唔會錯

SORRY 我用技傷龍真係唔識點搵時機開技頂真水嗰一吓

咩卡龍

街場想企都完場都唔係咁易

用血龍？

有冇打場真水高級 我刀

真係肥婆

望著佢轉完360度圈再落地個下就放得

血龍冇用

做工具人要係咁出1技

我睇佢個畫面一閃就開技，有d人睇佢講野

唔關事啦 不過佢轉圈你就出得

咁我定位早見槍

100%團有冇

之前用熊貓慣咗鳩開
宜家伐由技招勁短好唔習慣
等我聽日練吓先

謝carry 我係巴士佬場隻風劍

3技傷龍 法用果條技能累積龍
卡是但啦

100%就打

好緊要喎

哇快到咁
呢3隻野一隻都無 gg了

龍絆太好玩

443-1543
-4

Freya 我有但0突
咁一係我買花嫁劍

有差劍再tag我

宜家龍包鋼包都可以唔課，但一定要all in廁紙包
完全唔夠廁紙升人

唔記得 入到去就打唔望人地配置

花嫁定位可能好啲，不過fs都你手痛

慣左

風法係v534+花嫁龍+延長buff卡同埋邊張？

應援團
BK放多次S1

風見法v530都夠其實，工具人

唔係
兩隻加速卡

唔升爆既野我唔會用

g持

但花嫁劍用雷鷹得唔得？
用咩卡？
V534?

玩到咁hardcore

要庫巴，依波拉解答你了

雷鷹辣殺
我自己寶石+日出 時間軸用得舒服
其他有D用歌聲+最佳
V534唔駛講

唔係點打3分鐘內

一定要技傷龍咁

週年+應援團點睇？

不過我都唔記得有張咁既野

冇技傷龍

超

超技傷龍就超唔到花嫁劍

ok啦
應該沒人死

一樣情況 風斧完全過氣咁款

而家想gun大佬們打真龍要整邊把v武

輕鬆龍絆一啲都唔輕鬆

真水高級 刀應該用咩符

534風斧

整埋龍槍瞓

聽日先試超真火

高真火^

又冇龍 btw似唔夠攻

Sorry好眼訓

玩完劍打J都冇力

劍用咩符

咁我真水應該整咩武

俾mumu用

同打G位武無分別
打到把武條龍又變返咁廢

整咗劍 玩打指公痛

唔洗咁大力嘅

有冇晨操

屌原來合新武首先係要合v530
咁撚煩既

要邊種v530？

我朋友問點樣升人物over 80level？

自己睇
但應該係真龍特攻嗰把

改Code
外掛
或者幫我含

唔係講呢d呀！

整邊把打真火好

同雷娥操緊

有冇劍劍curry禾刀刀

禾都想打,禾差6場先整到把水武出黎打慕慕

咁不如你教返我

快，想試吓ta

唔知

咁你就跟我講既做啦

劍要咩配置？
V534 60攻龍 劍卡 光短卡？

6002947

琴日好似立倒唔知邊個講劍普通530都得?

差隻法
快快快

想問問各位超得 開game以黎總共出過幾多次

不如算啦
黑人刀同冇花嫁龍既法, 我都唔想曬大家時間

差隻花嫁龍既法呀

召喚佬夫

快點救拖

你條哥由幾多親密度？

Max

爭6條尾就整到第一把

514?

算, 等D人起身先再開場打

第一把,我無留到箱,邊突到

真水 唔知整咩打好

點解禾聖城加得少過你

慘
利申留咗

冇花嫁劍 冇光頭刀 冇技傷龍
超得只可以三揀一
一係玩法

係得條龍唔同，其他都max

法都要有花嫁龍先得, 有冇升?

禾見你聖城hp 60x
點解禾得54x

有條0突0好感值
但冇4葉草

唉 真水 無奶由超得隻4星法再突花嫁
蝕到入肉

屌成日復刻D垃圾RAID唔復建築活動
長期低你地8-16%

禾有人冇技龍同花嫁龍，等埋免費十抽先算

你啱啱新玩?

刷草+啪晶升啦
真係好實用

變到咁難玩咁hardcore
有啲想棄

週箱出幾多料?
我都無留到打好耐先整到把

我吹奏完芙蕾亞都唔夠一個禮拜,依家就變神器

希望免費十抽中到火熊仔
琴日4萬石一隻都唔中真係心仔都痛埋

火熊仔係點配勁?

2倍後8尾18珠
預有少少浮動啦

可摸耳cap聖城城鎮資訊 角色強化同龍族強化睇睇

有咩唔同左：

周箱應該開曬就夠一把,無箱正常要打9場先整到一把,突爆=45場

諗住比尊撚吓, 但應該都冇乜機會出場?!

同你一樣喎 但禾聖城加乘低過你
變到低戰過你

45場唔跌武器珠就含得

你試下換雷G睇下

打左成晚高水野團都未過到， 野團d白毛法成日第一個死

換雷G仲-10戰

野團連過3場個場主走左

我都想開箱
唔知玩咩好

我同模擬數值一樣喎，哥由仲應該高雷G 10數

典解禾聖城hp+545 攻擊+306

試下收埋相關建築再放返出黎

已經試咗收起晒劍同風建重新放過

真龍建同屎來建，活動建都試埋？

試咗 你+值係角食定符食?

收到風符食+係唔會比建影響，但人食就會加多D
差咗呢到？

全部角

禾符食 而家先知角食會受性城影響
Thanks

名偵探拖南出現了

又學到野鳥 拖爺

係咪有晨操場

差你隻法

我準備好了

法法出現了！拖爺開！

想跟

快快快
想開箱

7553625

睇返標題，幫人含係好合理合情

花嫁龍洗唔洗突?
反正都係做buff機

特選包揀夏實定夜天好

禾屌,連續2場得1條尾,又要打多幾場

睇黎只可以玩法
冇技傷龍
法個血量幾多？

武器珠咁撚易跌既

俾隻細怪打咗入漩渦

btw bk唔開龍有效率D?

刀傷一定唔開

冇7000戰 入唔入到場

ok
會比心機再練練

4星唯一缺既人就係隻法 等10抽中

刀傷角唯一要做係努力維持3層

其實第二次落瀑布
點先可以變龍避？
係咪真水出招講野即變就避到？

次次都掌握唔到

禾真火玩短奶有冇人諗住carry

入到啦, 佢既作用都唔係打DAM(好似係)

求燃亮

跳舞果下

爭2甩先整到把D501,無4突唔知夠唔夠力

伐由呢D開技快就轉完身就開
熊貓呢D打三五十年既就求撚其

165-1605

1400 求幫開箱
升左俄羅C法了

禾得v534短

V534唔知夠唔夠力喎...

有冇真水埸

見早劍有冇場

跟

有

禾局長

咁到底而家要邊度打先
風水先？

水>風>火
難度黎講
風有個勁既拉頭近戰就唔難打

Sor 唔打住鳥 辣殺wifi

水最易,打錯左個箭嘴

5359057 差隻劍/刀

禾可以接S大大更

我打2埸

做開拉頭

打多場就整到把武了,求快速
禾晏就想打真風/火

2215873

垃圾驚

我未打過

屌熜撚晒D動畫先
成日睇唔到地下

唔熄架wo

8073425

唔夠血

食加強未

好撚難又回血又打得有效

點拉水球 唔記得左了

最遠

應該花劍去接,然後你專心跑.

謝curry 有武器珠

食個早餐先

你地會唔會太JA

接埋更加打唔爆喎

你係雷姆？

正常就打得爆既,你唔接牙熊跑唔切

你2個撞爆左波呀

比架仔街人用真龍武carry

點先拎到波

都話最遠

以前打補去接完水牢仲可以去拉火追蹤

其實是咪2劍有效率過2刀?

早見劍玩咩卡

如果刀熟手keep到3層 係

唔得,要分開帶,完全唔夠輸出
牙熊D BUFF係咁斷

未做過狗

8185423 -刀劍

你岩先唔好話2層,連一層都無
打到去泡泡爆開條QD BAR 都仲有一半

邊位師兄咁潮歌聲+日出

咁我去練多幾場, 試吓今晚RUSH TA先
btw如果已上3層刀, 再啪個局長S1落去, 係咪唔會洗走就黎完嗰一層?

Sorry lo

你連真龍武都未造出黎就想玩TA?會唔會諗多左

我印象中會洗走

求教

其實幾時結算?
利申有信心呢兩日合到水既514

唔係劍卡+FS卡?

成日覺得3層之後再啪落去好似冇次上到刀傷
轉頭再TRYTRY先

應該歌聲/劍卡+光短?
定歌聲/劍卡+周年卡?

唔打住了

試歌聲加光短先

高級都搞成咁,
超級點算, 解包資料差唔多係係高級既1.5倍HP

夠料整武不如早D轉場打真火再真風整一套先?

冇法就收工先

差一場

睇返劇情 拉姆原來比人打死咗

拍片比我see see

你開

整完真龍武應該好打好多
數值仲高過534但有特攻

0498013

屌冇活動建差你地16%, 點打

真火咩組合

短槍法奶 ?

短槍莉奶

係 我大莉莉

黎黎去去都係咁 有一技放一技 二技淨係留黎頂噴水 圍完泡泡衝出去

等我整好514水斧就試吓JOIN

－1

等班大佬出左真龍武就可以求carry

之前唔係話王子法 勁過G咩

510同514差得多唔多?

琴日唔是話一定要水斧咩

上1技上得慢

有冇諗過 佢本人就係大佬

邊張光短卡

FS卡

等大佬carry

哦 有鳩果隻

之前打時間raid boss見巴哈有人用水劍教官加呢張卡，長期+攻回血好勁，3/4水劍有得諗

6188429 －1

早知用技break左佢

咁係地下漩渦走位問題 我都做得唔好

禾屌,有無咁手快呀

其實今次真龍改革真係幾正(除咗個榜)
但廢咗星沙武真係好可惜
仲要我啱啱先啪咗4粒鋼比光男豬

搭巴士有個囡囡咁多空位唔坐坐禾隔離
係咪有咩暗示

係 佢想你影佢相再放上嚟

完全唔覺,好辛苦

教我打未

等睇腳圖

點解真水咁易打街場啲劍都頂唔到第一個瀑布

想棄驚了

真火典解係用短短dps巧似麻麻地

開咗荒之後就好撚易打啦

禾覺得最大問題係真水出咗咁耐
近戰咁易玩都可以係咁死

街場白痴咁撚多你都話易

珍

佢都唔係喺街場開荒

所以禾淨係喺到痴班大佬

秒秒有場咩呢度

耶絲木劍配咩卡打真水?

柯土贏唔到老泥 要去跟街場刷 但係又無冰雞

唔好話504,整把501都難,DLLM成個鐘都嬴唔到一場街場

just call my name and i'll be there

我知錯喇

你拎隻莉搵3隻冰雞囉或者, 時間其實差唔多
我可以陪你打

今晚仲有無up 我想出去買盒模型先

謝carry

整得武 法定槍好

又一粒

我同佢打 埸埸都有

2點後雷雞 精得
星期日有返老泥

有3箱既話4場就整到501 不過場場打足4分零鐘真係好折磨 食一招就死

跑圈仲係會因為個個90度轉灣出事 就黎要係到碌做咩又係我做狗

真龍武有特效果把是咪唔應該食鋼

又話雷鷹

我屌你呀

水波 = 黑角龍

一陣有冇痴線佬杯整真武陪我打真火高

一定升左上去先食啦

單劍點同雙劍

sbra有無限鋼

ALEX巴整咩職

你用技龍+20%攻卡好似唔係好夾

我想刷雷雞 想知今晚有無99毛團

佢補 我想玩槍 但唔想拉頭

DLLM 爭一條尾

是但 已經拆左幾次符+ 而家歌聲+天才盡量用
20攻反而應該唔差AR

繼續番去玩巧巧玩嘅驚驚先

真 拆到冇晒錢

真水整咩武器好

呢度有一車車GAY短大大 睇佢地肯唔肯整短 或者槍槍法補 一隻拉?

想打，有冇ching陪禾

點解會打唔贏 老泥係咪難打D

,咩驚

禾爭一條尾牙.....

禾開，打一場囉

求帶

ONJ巴玩咩

唔用冰姬....?

數獨

未整 冇角揀 可以整槍/法

7250640

4650864

點解真水場唔見你係咪唔同禾地打喇

求佬佬幫打一場,爭一條尾整武

劍刀法

-法劍

係到

等我沖埋涼出黎開

好後悔無超得早劍

我指整邊把喺到易d搵場

姐弓係咪冇資格打真水

整晒最易

-劍刀

芙雷亞100既法應該最少 其次劍

一車車刀

差隻劍

遠攻要用血龍/真水卡 會唔夠傷

等我

槍準備好

真火打算整法杖玩莉莉

整得晒仲洗問

應該係法？
不過其實都差唔多 因為刀劍都入得2隻 好多人都2把v534補位

真火有真水龍武既一新開拓

等埋alex包就得

你整邊把？

打晒嗰陣又冇人打了

劍+法啦咁

專心玩mon hun

有冇血量圖睇

你咩配置？

劍+法應該最容易就業

冰雞冇入場機會？

0029816 差隻法

佬走左,咁休息算
夠料鳥

50環虛空火弓
歌聲 同真風符
100狗女
雙弓建17 火建35 33 火磨姑15
5836戰
入場就死唔夠血

冰雞應該無早見咁勁,不過早見要入防燒卡好麻煩

禾要夜啲 係街街

原來唔係打一場？ 我可以繼續

0029816
入入入
我打到今晚凌晨5點刀得

睇你地,我夠料鳥
要FARM 5把太痛苦,唔知點打好

阿肥居然識玩呢d高難度野

法係指利利？

利利唔係話好低攻咩？

禾仲差好多

唔是講真水咩

得罪講句好撚正常
啪多D加蛋再試

一雞，一早見？

劍槍瓶補320

劍槍莉補

以為講真火

用真龍卡有500百血剩
唔用就睇唔到差幾多

數獨好玩啊

5把真係打死人
整住501用住先

仆街入電話

禾中學已經買書挽

我弱智 上堂全部聽唔明

2131159

呢場完食飯先,等陣仲要星宿

禾都係

屌成日都係呢個位貪心補刀補到死

廢

超巧挽 之後啲同學拎報紙都幫佢地寫埋答案

唔想同你玩
同教練一樣咁惡

原來四蛇同阿肥都咁醒

Sudoku

牙拖唔俾我食飯,點算

啪完加蛋好似得
同隊有慕慕加15%血
岩岩好2558血
好似2500血就食到第一下

近排玩nonogram

返黎了 玩真火未

咩都唔想玩
賣龍肥acc 有冇人接手

上我房一齊砌模型

不了

好

新手1200石課人定龍好

開，整好水槍

咁砌我

071-9666

唔用3000up

砌你

快

砌

真火高仲有冇人玩 短/法佳

冰雞會唔會勁過利利？

有無人carry真風高級？
終於夠血

檸檬見字搵我
送acc比你玩

到底洗唔洗短

又想逼害

@檸檬

又話復活左既 真火高 -2 071-9666

龍絆已死

差劍/短

食飯飯

送acc都唔要
好灰

狂出珠珠鋼但唔出尾, 屌你老母

未爆機個acc唔會有人要

冷靜d

真

係咪要返真水

冇人既喂

高真火入黎啦喂

唔敢亂整短

唔洗短 見d人用泳衣劍

飛包我得v530妹弓係咪入唔到真風

唔夠力過

慘過被黑角龍撞

2點後先玩,諗下點整隻莉莉先

冇人 一陣再開

冇 得國王劍

ok

玩法師打真水同黑角都一樣 隻野淨係打9我一個

冇人用冰雞

姐係一定要刷雷熊

未整呀.....邊有咁快手

嘈到拆天 一見隻雞就要mute左部機

挽留 以後唔迫你砌

唔係早見勁過冰雞

係咪垃圾

真風高 243-5950

琴晚打晒歷戰黑角, 唔記得留比你添

dps圖

一般野 招火燒唔錯架有時

冰雞長期戰無乜力
舊時果隊短槍法奶應該最好

水貞

佢送10抽送到幾時

早見，劍，冰，補？

係咪get錯野

我琴日on ps4 party完全冇人入

0130準時收工

唔洗

有幾憎我

睇小丑先 睇完希望有結論話整咩

等埋你試隊

我愛水槍

水弓

男水槍以前打火山龍

以前打真火都好勁架

冇防燒

水劍

dps排名最低差唔多

聖誕水弓有

諗起s bra個時整左530

黑肉

次次知道結局都等你放我飛機
明眼人都知邊個憎邊個

我跑番屋企架

仲有冇真水？ 法／劍

gun

帶我未
1400 先玩

gun 法

點解龍肥咁好玩

真火缺莉莉？ v武 利維定技傷龍？

null巴打唔打真水

我整莉莉到時會唔會無場打架,得一把好驚驚
到時整完搵唔到場就玩完

ching 你條龍突滿未未有真龍武好難carry真水呀

等等升緊隻法

突咗啦，加埋蛋

屌上次raid冇刷冰晶少女

見到個白衫大波妹趕巴士個巴上上下下左左右右好撚正

發現槍一定就職困難宜家都係打定多一把先 爭3條尾
岩岩衝動整左511

食淨兩粒先記得影相比寶寶

100粒虛空之種可以換到超過一千萬
之前任務比咁多終於有用

諗起我以前食完個下午茶貼上高登 跟住比人屌

任整嫁喎

打未

任拆架喎

3123565

真水高依家缺咩職多
岩岩整左V534杖
仲可以整多把V534

－1刀

點解don巴高戰過我呀

花劍用哥由係咪勁好多?

第一次用劍打

冇加有冇得打

仲未插加蛋落龍卡武

有冇一把刀刀呀

我黎

冇加蛋唔夠血

寶寶入未, 好人一世平安, 做善事會跌多d尾

點解你聖城咁勁我都滿建架wo

即係升完都冇得打

真水高 刀應該用咩符

有預感今日出龍同武加蛋

歌聲+4星貞

4星貞係咩？

今朝同S巴拖爺研究完, 加蛋放落人可以食埋聖城d加成

4星張貞德

屌我以為人人都知

咩能力架張卡？

優美的虛無
HP70%・攻+10%（Max20%）
爆擊率+5%（Max15%）

想問超得應該換咩好？

一周年咁就完咗

53rank 106隻人
真係點跟

我lag左?條龍唔郁既

go!!

聞到隻腳好臭

Hentai?

真水now

掰開成陣腥味

劍有人用？我都想練劍但怕無人要

don巴打多場？

你咩都有 是但啦

4438902 真水

－1
有s巴

我熊

sor電話 再來

7119891

推爆佢 開po約戰

冇人整真龍武

1001

食野鳥

弟補個盾係咪硬過海軍個盾 明明solo可以逃票 入街場炸熟左兩次